香港勝在有劉江華

係去日本既呢幾日，發覺原來垃圾筒係珍貴，有時攞住食完啲野行咗成條街都揾唔到垃圾筒，但係係香港行幾步就有，真心覺得香港比日本好既就係 勝在周街都係劉江華